其實超級績效嘅選股方法真係好有用

簡單啲講就係買vcp股票

上兩個禮拜vcp突破後嘅股票

全部有賺

遲啲補圖

巴打果幾隻股符合VCP咩?
定你純粹破頂就追?

符合 加上突破pivot買入

唔講仲以為隻牛識vcp 你係想討論就貼教學圖好過啦

可能想開班收錢先有教學呢

100%命中？
MM都係一半半

無話100% 但個成功率會高啲 揀岩啲升得嘅股

哩2個星期隻隻都升咁滯

VCP形態命中率其實都係50－60％左右

最重要都係風險點做好？

反而好奇問上面有乜 strat 可選股七八成中？

用支牛

不如講下咩係VCP

無隻係VCP

琴晚有隻VCP突破：MCRB

用支牛 你好好努力

發達之路由你創

龍市有幾難

有圖分享下？

樓主潛左水

樓主可唔可以講下你係點搵堆VCP股出來

買股票好簡單
總之一條直線上我就買 你地慢慢揾vcp

食正個大浪